女子接種科興疫苗後中風死亡 孔繁毅：毋須暫停接種計劃

女子接種科興疫苗後中風死亡 孔繁毅：毋須暫停接種計劃

快啲死多啲

掌心雷rip

多謝你地以死救香港

其實係咪故意,

想長遠慳返D生田金？

唔好俾佢停呀

同行有醫管局主席梁智仁、香港大學內科學系榮休教授楊紫芝，及新冠疫苗臨床事件評估專家委員會共同召集人孔繁毅。

政府專家顧問袁國勇下午接種BioNTech疫苗

其實打咗第一針嘅勇士重會唔會打第二針？

傻的, 呢班人已經無用咪當condom咁lor

同當年武肺傳入黎一樣
無須封關
只係換左個名

又唔係死佢
點解要停？自己行得入去就負返個責任 冇人迫你打科興

咩rip, 而家落左去都可以投票架